睇完琴日旺角慶祝生日 仲要衝果班自己睇路

咁多條人命班友仲幫人廢生
好快變哂condom仔

慶生*